牛市之聽日劍指28500

咪燈

牛市唔買牛走去買熊咁傻

係囉
我日日叫人買牛
積累左好多功德

I have told you